# SPA для API авиакомпании, более подробное описание в task.docx

## Запуск проекта

### Установка npm пакетов
```
npm install
```

### Запуск проекта в режиме разработки
```
npm run serve
```

### Создание сборки
```
npm run build
```

Пример работы SPA можно посмотреть на http://l91287uv.beget.tech/.